+++
title = "更新项目基本信息"
description = "更新指定项目的基本信息，例如：显示名称、描述信息。"
weight = 4

+++

更新指定项目的基本信息，例如：显示名称、描述信息。

**操作步骤**

1. 登录平台后，在顶部导航栏单击 **平台中心** > **项目管理** ，打开项目管理页面。


2. 单击待更新 ***项目的名称***，进入项目详情页面。


3. 单击项目基本信息标签栏右侧的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新基本信息**。


4. 在弹出的 **更新基本信息** 对话框中，修改或输入 **显示名称**、**描述**。


5. 确认信息无误后，单击 **更新** 按钮，页面弹出提示”项目更新成功“。

